DCC001 同佢班信眾入一入黎

借問訊號SINGTEL 係咪Singapore telecom

香港人用乜鬼SINGTEL

原來係monkey

房屋台 = 藍絲台？

lm

外國勢力

AA台
唔理咩絲，有錢買樓就得

我之前已講過

我係搞生意的
公司係美國，中國，
香港及東南亞都有業務

由於中美貿易戰，
公司跟隨廠商將部分生產線及
業務轉移至東南亞
所以要經常出差

噤唔鍾意香港同香港發展咪走囉
DCC001第一個走咗

條仆街過左新加坡
仲想搞亂同分化香港，其心可誅

Dr.MK (#73269) 仲唔入黎互含護駕

1）你睇番我的留言，我一直都話
對有錢人來說，係香港的生活係最好。

就係由於我未夠有錢，所以要繼續發展
當我的公司完成東南亞發展計劃後，
我可以減少出差，長期留係香港。

2）你同你的分身咪繼續攻擊囉。
冇咪所謂，紙錢日日貶值，
有錢人其實係日日賺，
一有餘錢就繼續買樓

時間一日一日噤過去
你只係玩緊你自己

我有生意係美國，可以隨時搞投資移民
我亦有BNO，就算冇5+1我都可以俾錢買BC
東南亞各國同日本都經常要去巡視業務同見客。
我可以揀留係當地

但係我完成東南亞發展計劃後，
會留番係香港，做你口中的大灣人，
同入香港集中營

打咁大抽野有撚用咩，我剩係知你現身新加坡
一路身處外國，一路分化港人呀屌你

勾結外國勢力

隨便你點攻擊
你只係浪費緊你的時間

我導出事實，一味叫人走，但自己行先

玻狗

身體會很誠實

又係咁
一早走左𠴱班 好多都藍到出汁

口裡愛國 但更愛人仔

身先士卒

佢鬼有信徒咩
得MK同佢互含

仲未入黎救駕

佢兩隻過街老鼠

紙錢日日貶值

任你地班打手繼續攻擊囉
香港樓我會繼續買同換大單位

通脹自然會懲罰長期樓淡

賺坡紙買港樓
屌人用港紙買英國樓

我的公司有賺港元，美元，
人仔，東南亞貨幣

你地咪繼續攻擊囉
我會繼續買港樓

Singtel
連你老襟都唔入黎護駕

請問出差/係海外做商業項目唔可以上連登？

亞洲的大城市，唔係香港，
就係上海，北京，新加坡，東京

就算我唔係新加坡出差/建立生產線/起廠
我都會係北京，上海。
到時我用中移動，
你要攻擊，一樣話點解我用中移動。

得啦明啦，長居外地，心繫香港

97移民撚既路徑

遲d武漢肺炎冇噤嚴重，
我要去日本，再去北京一段時間

我去日本果段時間，你會話我係漢奸

噤我去北京果陣，用的係中移動
我等緊你話我係共匪

唔好再同我講咩假設性問題，扯開話題
我只係知你依家係新加坡，用緊SINGTEL，屌鳩人移民

賺咁多錢咁多跨國業務都用咁多時間上連登

推

撳錯咗不推文

1）我就係老闆

2）美國業務細，有員工打理。
中國及香港業務有員工打理。
東南亞規模細發展緊未上軌道，我要親身去睇住

3）我用去廁所開大，tea time 同休息時間覆你

聽條友9up下，扮下可憐
最後咪又係住係新加坡，投資下港樓

原來講到尾又係為自己出發
上網瘋狂唱衰人嘅真正黑心自私鬼

明晒

原來係monkey 支那種

買香港樓要被攻擊
去大陸出差要被攻擊
去東南亞出差要被攻擊

攻擊果班人千其冇去大陸，東南亞出差，否則就係賤種

連登打手唔駛住，唔駛做，
完全不吃人間煙火

離地離到去火星

鐘意幾時覆
或者覆唔覆
或覆邊個
洗乜理D幻想撚
唔通好似D廢蟲要做跟尾狗？
我一出場成班on9廢即時看post失智被剪賓周一樣大moan特moan

花生超好食

monkey see monkey do

出差＝賤種
又得呢招
垃圾廢鳩廢蟲＝藍絲 異曲同工
Singtel垃圾真係垃圾無第二道板斧

我係一個公平公正的人，
為左消除大家的疑慮 - 我唔係唱好賣樓

（其實我冇貼過任何樓市成交的題目，
我仲話未來半年樓市調整期繼續，必需要清左果批移民L的餘貨，樓市先會調整完成）

1）等我完成今次業務巡視回港後
（由此武漢肺炎影響生意運作，
我要幾個月後先返港）
我會貼出用香港電訊公司上網的手機圖片

2）特區護照照片（我其實係有未過期的BNO)
及手上物業的差餉單（只顯示日期）

3）你會話護照都可以問人借啫。由於起底太嚴重的關係，我無法披露個人資料。

解決方案：你地主要係怕我唱好沽樓。

我話過支持連登的香港業主，尤其係年青人，一齊渡過呢次樓市調整期。並唔係唱好沽貨。

我會係2021年底再貼一次手上的差餉單，以及2022年底再貼一次。到時樓市調整期應該完結。
7婆就算未下台都唔玩得幾耐。

4）一日未證明到我自己用香港電訊公司上網前，
我一日都唔再係連登留言。

如2021年底仍未能貼出差餉單，我會叫管理員刪除我的account